呀媽因為我而藍變黃

涉及本人, 唔信嘅可以走先, 但絕對真人真事

我呀媽信我但藍絲,成日在屋企向我祈禱, 原本呀媽信哂tvb, 開口埋口就黑衣人暴徒, 後尾佢屎忽痕走去向我問：
媽: 班黑衣人搞搞陣破壞香港, 係咪會有報應?
(我: 唔係)
媽: 佢地搞破壞係咪令香港變差?
(我: 唔係)
媽: 佢地係咪為香港著想?
(我: 係)
媽: 佢地咁做係咪會令香港變好?
(我: 係)

以上重覆問咗成晚, 答案全部一樣, 呀媽睇到呆撚咗, 但又唔鋸, 第二朝再問:
媽: 警察係咪真係黑衣人講嘅做咗咁多壞事?
(我: 係)
媽: 尚德個𡃁仔(周同學)係咪真係比警察推落去死?
(我: 係)
媽: 香港因為班黑衣人變差?
(我: 唔係)
我搭嗲: 因為班畜牲支那班賤狗呀
媽: 係咪因為大陸人而變到咁差?
(我 笑)
媽: 班警察係咪會有報應?
(我: 笑)

上面又重覆問咗成朝, 答案又一樣, 呀媽又呆撚咗平時成日阻止我屌鳩支那畜, 自此之後逢親我屌都唔出聲. 平時我有夜跑嘅習慣, 之後都叫我唔好夜晚落街, 好危險

(我: 笑)

笑

[遍地開花]輪到我哋白卡人士發聲啦

乜咁就叫黃？

D牙黃

炒post狗